試下講做得唔完美 但可接受

打死都唔會割
我愛你地勇武派 和理非
記住我地目標就得 點都支持 ！
贏上齊落 ！

唔完美 可接受

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏